［窮學生捱唔住］有無人做緊GU？

窮撚學生一個
原本有份工 但9月中以嚟報得好少更仲要間唔中射波俾人炒撚埋
見附近有GU請緊人 65蚊一粒鐘返工時間又彈性 好似幾好有啲想見工

GU是唔是閪公司？好唔好做 有無做緊嘅人分享吓

是

唉我都知㗎喇
但見到佢買衫有員工優惠扯扯地
我10件衫有9件係GU買

利伸乞衣

聽講一個星期唔會畀你返多超過18個鐘， 而且員工優惠只限自己嗰間

追晒連登啲po 好似一個月最少要返60粒鐘

Btw thx

唔好呀
GU同u記同一公司，睇u記十宗罪就知幾咁閪
唔好以為員工優惠好正，優惠有好多限制架

搵工有好多選擇，唔好搵閪工，回頭是岸呀樓主

利申：做左一個月頂唔順走左

因為屋企出gu行5分鐘就到 人工又唔錯 時間彈性又有員工優惠
一時俾佢迷惑咗

聽講每日返工都要早15分鐘返去briefing
通常有呢個制度嘅都係閪公司

咁on9
唉都係算了

去in下先囉

我星期一就開始返GU

返工要自己出錢買佢啲衫 係就係有折
但唔好彩揀咗件就嚟冇貨嘅著幾次返工又要再買過
同埋staffdiscount只限自己舖用
仲有啲規矩多撚到傻 又要勁有禮貌 假撚到嘔

利申：做緊，但就辭職

學生有咩好做

gu briefing依家仲要唔要介紹自己今日衣著concept？

可唔可以講吓有咩煩膠規矩

我都係呢排見佢網上招募 心郁郁想見工

申請左未打過黎叫我in
但最近我都真係冇乜錢

開門嗰陣要敲門 講打攪嗮
離開嗰陣要講 辛苦嗮
然後啲人要答 係～
要背服務六大用語 GU基本方針 三項服務承諾
STAFF ROOM唔準訓教傾計
等等啲閪嘢

返邊區？

絲打可唔可以講下點辛苦法？

要搵錢幾辛苦都要返架啦
不過uniqlo鬼咁多野背
要快就去波鞋街間間行入去問請唔請人

咁既閪工先得65
大把工仲好做啦

我諗好多人都係同我一樣都係貪佢易請同懶得搵工

樓豬如果真係等錢洗都要做住先架啦

真心 sem break 真係想搵工又唔知搵咩

就係貪呢樣去左in gu
聽人講到未開工已經唔想返

真.. 我睇完都無咩動力去in.. 絲打請左啦😂？

返保安啦
利申返緊屌賺

請左啦

加油阿💪番完覺得點

唔好返gu 好鬼濕鳩

未開工啊

omg同事？！ ！

男有冇髮型要求？
想翻GU
我有紮起髮髻

要搵SALES周街都係
U記19得太緊要

要gel頭
紮髻應該唔得啦
頭髮都要黑色 深啡色

sem break 去海洋公園做好唔好

BTW 員工優惠好易有
你是但R個FRD入去買都有

唔洗開口架ching
打開櫃桶填resign form 咪得

樓豬入左去之後幫我用優惠買衫

想問下佢啲更嘅時間係點？
係咪一定要你收夜？

通常返得夜更多數要ot
利申 返咗三個月，未試過收夜唔使ot最夜嗰次一點幾